一人一本大學生必睇既書

如題
想睇多d擴闊思維
令個人成熟d
有修養d

聖經

留名

荷馬史詩

1984

演員的自我修養

夢的解析

馬經

快思慢想

十萬個為什麼

洛克 《政府論》

Tuesday with Morrie

心靈雞湯

Thomas Calculus

LM

九龍十大食府

恐懼鳥果3本deep web

毛澤東語錄

lm

一針見血

introductiom to algorithm

powpow完勝

同意

Mein Kampf

認真 孫子兵法

facebook

The Communist Manifesto
The Prince

engineering mathematics

九龍十隻白虎

正義一場思辯之旅
Animals fame

The catcher in the rye

Cls 利申睇左

rich dad poor dad

animal farm

毛語錄

閃令令旅遊書全套

恒生管理學院手冊

The Power of Habit

沉思錄
When Breath Becomes Air

Self gene
李天命

論自由

世界是平的

野火集

瑪嘉烈與大衛

資本論

海邊的卡夫卡
德米安
無限近似於透明的藍

講多d

薛西弗斯的神話
異鄉人
哲學嘢多多少少都要睇下

Guns,Germs and Steel
好多現今世界局面都解釋到

Art of the Deal

想擴闊思維可以多睇自己主修科目以外既書
另外，個人唔認為可以單靠睇書令自己成熟

活著

Grandblue

通勝

資治通鑒

金瓶梅

國富論

人性的弱點

腦筋急轉彎

Q 版特工之再見真生

入唔到大學係咪唔睇得

睇

The Five People You Meet In Heaven

唐詩三百首

《270個VB實例學API》

純粹理性批判

與夢想同行─ 一位校長的教學實踐

101件事兒：死前要試試

文科人讀 與自然對話
理科你讀 與人文對話
保證有得著